定延我女神，好正

推

雞黎

你明顯真愛過印度巴，至少多圖支持

多謝巴打支持

希望大家唔好先入為主

中意短髮嘅巴打應該都中意佢